聖誕節另一半都去左返工 揮手區

其實毒撚一個更開心。。

左手齊放假

你地會唔會因為咁而嬲同嗌交？

大家各自都返